其實應該搵人拍返套網劇叫反紅

支那投資嗰套黑劇只係想洗人腦 係時候反擊喇

你好撚有諗頭

你快d去拍啦

見最近咁多人討論 睇新聞又話有d咩當年巨星拍 好奇上youtube睇下

點知原來咁鬼垃圾 開頭主題歌難聽又老土 劇情又柒

支那投資拍黎俾支那人睇d人就當係寶

小妹一向冇乜理cc野 但見d人連依d支劇都讚真係想嘔

啱

反紅
似講連登仔多過講反共
反正逢紅必反 逢反必紅
好似仲有gimmick

十卜啦

但講緊既係豬那紅

支那紅先岩

垃圾都要用6千萬拍 三色台d爛劇平均每套幾多